你会发现，这种区别是对当时情况的恰当总结。 当一个党派破坏根深蒂固的两党制时，会发生什么? 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 霍夫曼说，公众仍然可以查阅请愿人的部分法庭文件，包括专家对为何此人安全的意见摘要。 萨克拉门托报道:学校重新开学的战斗正在激烈进行Sara Libby | 2021年1月29日|圣地亚哥之声 
 做出选择后，单击Next，然后在摘要屏幕上单击Reset。 如何重置你的设备而不失去一切|大卫·尼尔德| 2021年1月28日|大众科学 
 请记住，任何特定的分数都是其他指标的总结，您应该查找与失败分数里程碑相关的活动，以便找出可能导致问题的原因。 Chrome 88添加到核心Web Vitals DevTools |Detlef Johnson | 2021年1月22日|搜索引擎土地 
 根据网站上公布的瑞斯奇克在McWilliams Ballard的职业生涯总结，他于2000年开始加入该房地产公司。 华盛顿特区著名的房地产经纪人、狂热的旅行者库尔特·瑞斯奇克于2021年1月20日去世，享年50岁 
 他和其他塔利班消息人士声称，在卡拉奇，每个月有多达50到60名塔利班被即决处决。 巴基斯坦校园杀手想袭击美国|萨米·尤萨夫扎伊，克里斯托弗·迪基| 2014年12月17日|每日怪兽 
 但律师从总结的最终版本中删除了这句话。 CIA“酷刑报告”中最可怕的时刻|Shane Harris, Tim Mak | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 你应该看看我们的福利总结，”她继续说，并让我看了一张便捷的网上“保险例子”图表。 尽管有奥巴马医改，美国的医疗系统仍然是一团糟|Molly Worthen | 2014年10月11日|每日野兽 
 相反，Lift全天监测姿势，并给出每天的性能总结。 Lumo Lift震动你更好的姿势|Gregory Ferenstein | 2014年8月26日|DAILY BEAST 
 我们看了他们几分钟，然后写了一个简短的总结，给护士们留下指导。 现实生活中的拉撒路:当病人从死亡中复活|Sandeep Jauhar | 2014年8月21日|每日野兽 
 在我看来，这是对我要讲的一切的一个非常方便和充分的总结。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 下表总结了10种不同动物在不同发肥阶段的成分。 农业化学元素|托马斯·安德森 
 他们骑着马走在部队的前面，马尔科姆向绍马雷兹简要介绍了西北诸省的情况。 红年|路易斯·特雷西 
 她觉得自己的总结太草率了，于是她挺起身子，挑衅地盯着莱斯利太太。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 因此，在接下来的七节中，我们对《睡眠科学》的一般内容有了一个合理的总结。 乔叟作品第一卷(共七册)——玫瑰传奇; 小诗|杰弗里·乔叟